[有圖]呢塊肥牛好正

指甲正啲

美國穀飼牛咋喎

飢渴的時候，咩都覺得正

雙重享受

對波唔夠大
冇效果

一般貨色.jpg

無波又唔露樣

Push 到波邊完全冇晒肉條罅都唔夠一寸
對波最多大a 細b

上次著完air jordan今次食牛

塊牛襯番佢對奶 無料到

老妖既手都啱？

有波有肥牛都負評？

條女樣一般。。。

唔夠肥 失敗

aj 條女靚好多，冇得比

都唔一般啦，整容整到起角